排隊買隧道券有錯咩

係囉
唔同搶線趴頭爭先恐後咁去行政大樓買隧道券呀
你都痴撚線嘅

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG